唔該黃店做多啲保安措施

唔駛話set CCTV配mounted machine gun/crossbow嘅
起碼唔該有人守嗰陣用致命武力啦
有黑社會搞事，老鳳點都唔信你哋冇架生還拖
黑社會問題，只能用致命武力解決

黃色保安圈

收到

點樣保安？
如果人哋搵十幾個人嚟揼佢
佢舖頭請翻十幾個保安？

一定要裝cctv

要用致命武器解決
對家殺咗咁多手足
殺返對家唔過份

點樣致命武器 另外一打十？

餐廳想人哋點樣搞咁多嘢

最多咪用十八般武器之首嘅摺櫈

餐廳冇刀?

商場最怕的，就係我地要攻陷的

我推唔郁啊

我地就係冇大台

所以先要靠集體力量幫手推比大家睇、比大家諗

黑社會拆你舖，你教人用致命武力？人哋店員嚟㗎，有曬資料查吓就知邊個。而且班人仲好有可能係曱甴，你拎起碌棍都掹槍辣低你啦！

你做死士你嘅事，唔好呃人殺人冇後果